做人太精明不是一件好事？

快樂的豬vs痛苦的蘇格拉底

快樂的豬更值得

做人太精神不是一件好事？

但冇驗眼便是壞事

精明->賺大錢->日日啪女
蠢->窮->自己打飛機

我想做第歐根尼

有人話: 乜都唔好諗咁多，諗太多->做豬做牛開心d

又有人話: 低能兒童快樂無窮

以上唔係我講的，你會點拆??

有人話: 思考，就導致痛苦，叫人唔好諗咁多

我問: 何以成為精明的人?

你點拆?

如果蠢到唔知自己蠢嘅話, 應該幾開心
相反如果未蠢得晒, 成日發現自己好撚柒蠢嘅話會好辛苦
係睇你容唔容易滿足

何不令人或自己更蠢? 蠢到去連自己蠢都唔知的地步?

你試下拆

我日日啪女 理得人諗乜 可能有人覺得自己打飛機仲開心

有人覺得無知係幸福 亦有人覺得無知係痛苦

你唔係佢 並不能因為佢一種表徵將佢定性

正如我亦可以話：低能兒童係活在痛苦

所以，做你認為快樂的事就可以了

唔一定 痛苦可以係嚟自太on9

做豬先係最幸福
活係自己嘅世界
唔需要理其他人嘅目光

諗唔到方法可以令任何人變蠢

你想開心啲
一係就見識多啲令自己處理嘢/做決定果時處理得好啲
一係就唔好care咁多, 滿足當下嘅自己

但點解我地社會成人排斥呢種活係自己世界的人

但有人話快樂無窮來自低能或on9

咁其實低能兒童係痛苦定快樂無窮?

言則見識多d, 同唔care咁多，都可以開心d, 咁即無論如何都會開心d??

酒是好東西 一醉解千仇

你要問低能兒童

飲酒傷身 屌女/打J好過

屌女打j仲傷身

精明->賺蠢人既錢。
我等緊香港中國化，賺中國班愚民既錢。